巴狗向哥迪奧拿寄封感謝信

係英超幫你班打靶仔還息